得罪講句，用得交友app嚟搵伴侶嘅人都一定係垃圾渣滓嚟

覺得用交友app可以搵到真愛嘅人，同覺得會有妓女係處冇分別

男嘅用得交友app嘅得兩種
1:鳩痕想屌閪
2.柒到現實冇人要
前者但求屌完冇責任，因為冇共同社交圈子
後者通常除咗樣生得嘔心之餘，智商同家底都應該係社會底層，如果唔係點會現實識唔到女

而女就好簡單
大家都知香港地只要有閪就大晒
中下樣嘅女都一街狗公追
咁所以冇人要而要淪落到用交友app嘅
外表會有幾咁不堪就可想言之
如果你想喺交友app搵女嘅
希望你搵到個仲有三分人樣

所以，唔好再幻想用交友app可以搵到真愛，用得嘅都係社會底層嘅垃圾渣滓

而如果你正正就係我講嘅垃圾渣滓，我都奉勸你一句，唔好搞咁多嘢啦， 垃圾渣滓下一代都係垃圾渣滓，而垃圾渣滓搵到嘅伴侶都一定係垃圾渣滓， 所以垃圾渣滓世世代代都係垃圾渣滓， 所以垃圾渣滓好應該安守本份單身一世，令世界少啲垃圾

所以幾時都話，集中營係人類史上最偉大發明，可以高效率咁清除世界癌細胞，提升人類基因水平
可惜左膠當道，如果唔係好應該喺世界各地大量興建集中營，將啲垃圾殺個乾淨！！！
希特拉是對的！！！
我地好應該將佢嘅遺志發揚光大！！！
建立美好世界！！！！

一撚定要殺晒佢地！

喵

只有殺晒啲垃圾
世界先會重回正軌！

啱呀，幫你登記先

不嬲blacklist哂玩過交友app嘅雞

樓主 係唔係比交友app啲女飛咗？

冇撚用過

我第一個就隊冧你

喵你老母臭閪

做咩 你用得唔成功咩

對唔住係交友app搵到令仔又專一仔仔

都話冇撚用過
我唔使用都有女埋身

屌多幾次厭咗就飛你㗎啦臭雞

喵 好野

加油 啊

都係

推

3. 我真係好𠹌悶

push